條女好窮，想分手

拍左三個幾月
拍左拖先知佢屋企好窮
兩老咬老綜 住公屋 屋企差人幾萬
廿中仲返緊D 19 sale工 一皮 6days

佢一個月支出如下：
3000家用
1000上網買野
2000食 車錢
3000還債

即係你當佢一個月儲到1000

但佢就自稱好有上進心
話想同我儲錢結婚 租間樓同居 生小朋友
我心諗就儲你老尾閪咩 靠你就成頭家含撚食二手飯都似

想分手應該點同佢講 求教

block佢啲野唔好搵佢

叫佢上來睇你上面篇文

你好窮，我想分手

問佢做唔做雞

是但搵個理由飛左佢就算啦

咁你自己呢

唔好搵條女係拖累自己人生

私樓 廿中 25K 有車

叫佢做倫敦金

條女真心負資產黎

佢唔肯轉工／轉行 話依家好安定 同事又好人

會唔會太衰 驚落地獄

搵你幫手還債

利申 父幹？

靚唔靚女先

又唔係問你攞錢 唔明你想表達乜 自己算個中產都無能力養老婆?

對波幾大先

同我情況差唔多

屌左未，講真

咁你想到時個仔出世先後悔

不嬲拍拖都唔係淨係睇伴侶，係睇埋佢屋企人架啦

廿中求穩定？ 幾時去到老

睇落係養埋佢成家

出黎做，收1k/q , 1日做2q, 養埋你都得啦

私樓, 你老豆名?

結婚之後，全家靠哂你啦

未
佢仲係一手西

唔比屌應該飛

咁你又溝佢？

首期係父幹

你個情況同我一樣，有時諗角色調轉我一早俾人飛咗

所以你唔使覺得唔好意思

係啦 放過你條女
早分早著

咁可能係睇中你家境好嘅

真係鍾意既就唔會講呢啲野啦
分手啦樓主

我一直覺得係兩個人既事
我屋企人都教落第時係獨立 比多D空間我 唔會干涉我感情野太多

處女就可以諗下值唔值， 要睇埋外貌身材性格

如果非處必定頭也不回 屌多兩次就算

我唔知佢啦

自己名

無謂勉強啦
先唔好話佢係你負累
大家興趣同品味都唔同啦
你間唔中想去下英國 佢就問你點解唔去旺角
佢應該冇乜學歷果種 上流機會有限
仲要選擇做份濕鳩10k sales工 證明佢個人根本唔識為自己career打算
長遠佢只會拖低你生活質素

含撚啦屌你老母

三個幾月咁短時間 唔難飛啦

其實兩個人一齊求安心求舒服 既然你都唔舒服 放開啦

真係鍾意就要揹起佢所有野咩 咁樣點成家

就咁講分手

同佢講你養唔起佢

9up下話，咩sales得一萬

佢都係向現實方面諗 正常

呢啲1低智基因生出黎都低低地

D UP DUP私人鋪 賣鞋

可能都係
同佢拍拖都幾開心 但長遠就，，，

你都放過人啦

reply me

都係。。。
都唔想第時個小朋友捱窮
佢黎講 要談婚論嫁真係難左少少

淨係有手有腳，佢父母都走去拎綜援
呢啲係家教同價值觀問題
寒門不出貴子
你女朋友點打扮，點掩蓋唔到果種 [搵飯票]既氣質啦

娶咗返去，點帶出去見人？
再講，如果生小朋友
真心唔想下一代有咁既公公婆婆
教壞哂

窮唔緊要，做看更、倒垃圾都係自力更生
但拎綜援，真係不了

處
外貌5／10
身材5／10
性格9.5／10

well said

再搵過啦

佢老豆之前工傷完 就唔肯返工 日日家嘈屋閉
佢話好想離開個屋企 想同我到老

放出來，益下班巴打啦

有私樓仲唔想同你到老咩 你試下話劏房我諗佢搵第個都似

傻啦 你依家咪又係睇埋佢屋企人

唉，雖然好似好衰，但又合理，我喺樓主你可能都會諗分手，求其搵個理由講啦，盡量唔好咁hurt

香港幾時變成咁

真係會咁現實架咩

至少我比人灌輸個思維係咁
但無諗過佢屋企咁複雜

少咯，不過多數都係咁諗架啦 男方連樓都有埋 少樣野煩

咁你千祈咪食左人隻豬

其實樓主你識到咁既質素既女朋友，你係咪都係咁上下質素？不過你贏在有個正常老豆，屋企有層私樓有架車。

咁佢老母呢？
又工傷？佢老母唔可以返工養家？
調轉諗，將來如果你工傷，失去工作能力
你女朋友應該學佢老母架啦
你地又係齊齊拎老綜

如果唔係，好人好姐都唔會搵份得一萬既工啦
女人化妝品都幾千
佢自己都未必夠洗
佢hea成咁，咪就係父母身教囉
唔掂就食政府

[img]
[/img]

叫你條女做G，跟住俾返錢佢，脫貧無難度😊

好怕佢睇唔開
佢本身都唔係好開心既人
基本上無咩支柱支撐佢既世界

其實佢一條女一個月支出3000蚊已經好勁
既然性格咁好 說服佢轉份工 就算有D低學歷嘅工實有12K到
等還完債就鬆動好多
佢屋企有老綜就唔洗點理佢地啦

不過大前提係你鐘意佢

結完婚跟你生完仔一係請工一係完職媽媽。你計掂條數未。關人地搵幾多錢咩事

FD搭FD介紹
我當然唔係特別有錢
咁佢都算係好女仔黎

其實佢屋企唔算複雜，只係無乜錢啫
你真係娶佢既就預左要負責埋佢屋企，家用唔可以俾得少，而你女朋友唔會幫到你幾多

零手定一手？

中出即飛

你同佢講1q 1000
你每月同佢做八次。佢一個月儲多八千

兩個都付出就儲得快少少囉
遲下仲想養架車

一手
全新

呢樣真
負責埋佢屋企難搞左少少

竹門對竹門 木門對木門
呢d 老土野幾時都啱用
到時真係結左婚 肯定大把野煩
諗清楚

佢都純既

養人成家啦 仲想養車

我個老死條女都好窮，拍左7年拖，宜家都捱出頭了，不過我知唔喺個個都咁好彩既，要分手就殘忍啲啦。

係你自己叫G 啫

其實佢仲有個細佬
仲讀緊IVE FD

膠POST黎
今次認真

供埋佢細佬讀書就岩啦

香港己經淪落到咁。。
樓價/租金/人工增長停滯，令到年青人冇能獨立生活能力。
唔係靠父干就係靠兩公婆一齊捱先可以成家立業。

其實自己有本事，點解要理對方咩人，咩背景丫。
條女幾萬蚊債又唔係難還，如果係靚，身材正，一手西，智力正常。 市場己經好少見. 巴打要諗清楚.

第日到你比人嫌窮既時候唔好話人港女臭雞

男窮比女嫌 > 個男唔好害人 窮就咪學人拍拖

女窮比男嫌 > 賤男 鍾意錢定鍾意個人啊

好明顯想表達男女唔平等啦，調返轉你就覺得冇問題

我諗樓主都係平民級，屋企又未夠實力令你地唔係供樓，所以都要考慮女家環境。
換過佪啦，大家都辛苦

廿歲搵咁少 啲窮思想呢

私樓上進人一定頂唔順

人哋冇學歷返呢啲濕鳩工賺到一皮，算係咁啦

飛過一個類似嘅女仔
都係因為窮

嘩

安定？即係唔想進步啦，上咩進心啊佢

點養四件大人 。。。

遲d你要養埋佢屋企人呀on9

有成頭家
如果話生埋小朋友 我真係唔敢諗

姐夫女婿唔好唔要我

fact

你估下如果將個topic改做”條仔好窮，想分手”
會刷到幾多個負皮

如果樓主條女本身有份好工
都叫娶得過
但做份一萬細舖sales 工

後生女，做呢啲青春工做得幾多年
邊有升職階梯一步步上
咪又係一心諗住嫁人後做全職主婦
所以我真心支持樓主分手
根本大家目標唔同

仲話買樓
樓主冷靜啲，計下數就會明
到結婚後，老婆催生仔
一家三口，到時候可能差不多就夠資格申請公屋

佢自稱啦
做左兩年 話黎緊加1K人工，好開心

樓主les?

除左分手。說服佢轉工啦
話養埋佢屋企其實佢自己俾三千屋企。你結婚後頂多都係俾多三千
最重要係說服佢搵分高收入d既工幫補番
佢屋企負債係乜原因。還晒債佢都可以多3000
其實佢相比好多港女。起碼洗得少呢樣幾重要

屌過 就屌多幾次飛左作
唔比屌 即飛

如果上beauty exchange講同一段嘢
樓主實俾人插到傻

住公屋 就真係不了
第時小朋友比人問住邊就。。。

其實佢開唔開心已經唔關你事
最緊要係你自己開心
分左手佢既事唔撚到你管嫁啦
放過佢等於放過自己

上面巴打話齋
呢啲係成個家庭嘅價值觀嚟

而家有私樓嘅上一代甚至上上一代
都係靠勞力捱返嚟
無智識都靠雙手 撈街市撈地盤

樓主女友家人 咬老綜
條女為安定舒服搵一皮
得樓主負擔大份
根本無上進心去改善
佢兩個將來同下一代點玩落去

好仆街咁

同埋差太遠根本就唔岩傾 一開始就話靠感情 但耐左之後呢

唔通去親旅行一定要揀又平又近既去就對方？ 除非你包曬對方洗費囉

1k=一日人工

係啊 但佢心地真係幾好 幾善良 天真無邪咁

唔仆街呀 試下男女調轉
大把女人話條仔冇上進心（即係窮）
最後咪飛囉

認真 分手

之前都試過有條女屋企同樓主你情況一樣咁制，幫佢唔緊要，但要幫埋佢屋企人呢下好on9

呢句真係講得好啱

呢啲女真係早分早著

養唔起吖嘛
放佢出去搵個仲有錢嘅仲好啦
樓主如果我地真係有米到幾百萬當碎銀就唔洗煩哩d問題

唔好中計
佢屋企日日家嘈屋閉
自己又話好想離開
但居然搵份一萬元既工
唔肯儲錢搬走？

巴打，你真係太天真
難怪你條女出哂口術

真心，唔係養唔養嘅問題，而係大家價值觀根本唔同。

班人聽到樓主住私樓就仇富
如果調轉係男方窮又係咪屌條仔廢？

分，條女個心態根本唔係上進

樓豬情況男女掉轉已經比條女飛左啦
仲問分唔分手好咩

agger ，樓主條女係好女仔黎， 肯幫屋咩數

痴撚線 性格夾同全新已經係好難得啦 如果樓主覺得佢唔上進咪教到佢上進囉

價值觀可以改變，但係與生俱來樣貌取決一切，如果係mk 跌塊招牌都死一堆, 冇c cup 或以上。 可以搵過第二個。

我結婚幾年，過來人， 兩公婆拍拖果陣己經財政獨立，拍拖果陣佢一萬蚊人工，而家22k .
好少理對方搵多搵少， 但係日日朝見口晚見面. 睇樣多過睇價值觀

佢冇樣冇身材又豬閪咁蠢，就算搵十皮一個月，你最後都係會偷食

叫佢去報a o

Aco

睇來巴打你冇睇樓主講
樣 ： 5/10
身材 ： 5/10
點都唔係中上啦

我諗樓主條女都驚自己嫁唔去
出哂口術催婚

的確而家呢個年代連正苦都assume 你買樓係兩條友收入計，女方都要有一定的責任

當然你可以話男人咁渣ga
所以咪分手羅，條女得10 分咪祝佢找到90 分男人
自己得50 分就找返50 分

樓主，如果你條女上進心就唔會仲返緊啲濕鳩sales啦 係有上進心既一早就讀緊果啲兼讀制既diploma去裝備自己啦 仲話人工加1k好開心...我屌佢老未啦

岩

屌左先算

開post就唔會落地獄？

樓豬養唔起條女就話人負累

樓豬養唔起放佢出黎比其他人養

中產或以下就應該搵番個能力上匹配既伴侶 好有錢既唔介意養埋另一半啦

難得識到樓主呢啲咁天真既男人
講乜，佢都信啦

我岩岩都有留言
條女講到日日屋企家嘈屋閉
都唔肯去搵份高人工少少既工
儲錢搬走，離開屋企
代表啲乜？

根本就係出口術催婚

睇你用字同回覆都唔見你個人好得去邊 唔怕啦

垃圾 直接講嫌佢窮要分手囉 怕咩呀 咁你係咁既人有咩唔怕講

樓主因住啲套會穿窿，到時奉子成婚鎖住佢一世

其實樓主個title一早已經有答案，係樓主唔敢去正視

好鐘意呢d post

加1k就好開心，啲人窮起上嚟真係好易滿足，唔怪得啲老闆唔肯出好啲人工

甘心打份一皮野嘅工嘅廢物
我想問你鐘意佢啲乜？
家境係其次 佢嘅心態先戇鳩
呢啲傻閪你同佢過人世？

放過條女，
跟著你呢d仆街，真係早分早著。
直接話你想咬老軟咪ok

條女最上進既就係mark實左樓主條水魚，結婚唔係兩個人既事，仲係兩個家庭既事，唔岩channel 既就無謂啦

樓主唔係仆街，只係現實啫
咁女朋友屋企又真係好嚴峻既，兩老住公屋拎綜緩，細佬讀ive fd，女朋友打份風流工
屋企欠債幾皮野
講真幾皮野唔係多，但係連幾皮野都無要借先係一個問題
除非樓主屋企有米／佢自己撈得幾掂，如果唔係照顧女友屋企都幾吃力

你呢啲人唔會明
兩個人都唔同步 物質上或精神上都唔同步

上連登講呢d
成班J毛都未出齊係度指指點點

你點樣得出人地想食軟飯？人地有食有樓有收入，係到只可以話佢唔想對女方成家人負責姐

咬老軟都輪唔到佢
仲以為樓豬咁巴屎閉

哇 係差劉鳴煒少少 快d 飛左你女友 唔好浪費人時間

你都好賤下。

拍左4年
女朋友屋企 申請左老綜準備咬(70歲有多)
住公屋 有初中細佬 差人幾十萬
20頭

唔同既係佢28k
全家都當左差錢個個屋企人係垃圾 佢打算每月比6000家用就唔理 住係我屋企

準備存錢結婚

叫佢做雞賺錢比你養佢

佢兩老咬老綜
重要條女俾家用
D價值觀錯撚晒
好明顯成家都等樓主養啦

咬老綜邊有資格要人交家用
再講條女睇落都似不求上進
但求嫁得出 有男人養就算

同佢結婚？
樓主準備好養晒佢地1家3口未？

係，睇唔到佢既rating.
50分， 嘥米飯。 此post 己完。

我老豆老母都係差人錢
前排做手術洗咗勁多 都唔知點算好

Agger, 呢啲女擺明係想搵水魚養哂佢全家
樓主唔好咁傻

分手啦無謂降低自己生活水平

基層妹妹
唔要轉介俾巴打啦
好女仔大把人要

好撚仆街

鼓勵一下條女，比佢知道你同佢e加嘅經濟水平未可以講將來，希望要”向上”
同埋樓主都係老豆比首期，你條命好就睇諒下人

人地成日話要同出息嘅人交流
我就覺得可以令到身邊嘅人出息先係最高境界，咁於其廉條女有不足，樓主唔多唔少都有責任。
首先要做好自己，令其他人知道你係一個值得交朋友嘅人，最重要係比女朋知道佢自己有必要提升自己嘅”價值”

雖然樣一般不過性格好難求，既然佢性格都9.5，呢0.5就要靠樓主去互補長短。
仲有難聽D講句，如果佢真係樣樣都掂嘅話佢可能唔係你女朋友，而係乜乜千億太太，乜乜豪門未婚妻，仲需要搵個有月薪嘅人？

Why?

緊係啦 你估呢到中產多定基層多

呢個如果樓主係女人 嫌條仔窮會點

樓主正仆街
自己搵得個兩皮幾，係叻既就幫補埋你條女啦廢柴

樓主先係傻西，我幾皮野人工都想住公屋，你唔要條女就放返出黎

處？

唔愛佢就放手啦

你咪搵日同佢傾未來，設局借啲倚傾到不歡而散，睇下到時邊個話分手

不過如果佢有心痴住你等carry, 你就要做仆街嘢

照顧左佢三個月，些小手續費都要掛

如果你仲愛佢，會唔會鼓勵下佢上進？例如去進修、搵份有前景的工。咁就算你地將來無一齊，我相信佢都會感激你。
可能佢嘅背景令佢世界好細、諗野好簡單，唔識為將來打算。可能都因為咁，佢嘅「理想」就係同你共組家庭。

其實都唔太難搞
咪堅持唔養佢屋企人要佢細佬養囉
就算真係要養
頂盡養兩老 唔要養細佬
負擔都唔會話太大
同埋向好果邊諗
而家啲工人質素咁唔掂
條女得10k
叫佢留喺屋企湊仔都抵
如果條女都搵2xk 要佢湊仔好蝕
不過其實我覺得最好方法係俾多少少禮金買斷佢算
識個朋友又係幾層樓鍾意左個住公屋全家都係負累既 不過同你個case性別互換 佢份人仲要封建到痴線
話自己係男就唔介意養條女全家 做女人就一毫子都唔會貼條仔 頂盡AA
但最後佢冇揀分手揀放棄遺產俾阿哥家姐分埋留俾佢嗰幾層

有樓有車都仲養唔起條女 放生條女咪害人啦

你自己咪又係廢人

要門當互對就快手飛la 賤人

被連登仔狂鬧臭雞拜金死全家

嘩做男人真係好正
揀女睇樣睇身材，女呢家野有錢就溝到

邊似得做女人咁撚慘丫，行出嚟第一樣俾人judge樣 身材

你又唔係善堂
照顧埋條女屋企仲辛苦啊

你每仆佢一次，就比$3000 蚊佢 ...佢會慶幸無個窮西男朋友

痴線如果篇文試下男女掉轉
包過千負評

條女個樣點先

你係咪上得太多child登

佢想表達
佢女朋友太窮養唔起佢想有個有錢太太包養

佢學歷如何

25k. 供緊私樓 有車
憑咩嫌人窮？ 人唔笑狗都吠

唔好踢爆班金鐘毒撚啦

又係男女有別POST
調番轉係條女話條仔窮想分手
一定比成堆兒登仔話臭雞

搵嗰25k嘈嘈閉，第日俾你搵到250k你咪仲不可一世

1+1=2
1+(-1)=0

2>0

樓主=1

男女情況調轉你會唔會咁講？

分手啦
搵個有父幹嘅女
隨時首富有得你做

😂

求介紹
等我帶佢出火坑

係囉 收皮啦你班金鐘臭毒撚

一個月洗1K上網買乜?

唔估到呢到咁多大愛撚，
d公屋妹靠曬你地接濟啦

成班窮矮柒毒肥臭悶鈍蠢毒撚喺度學人嫌三嫌四

垃圾男人

竹門對竹門 你諗你啦

收皮啦班金鐘臭毒撚，連大陸雞呃身份證都唔會搵佢地

同佢講自己都差人幾廿萬，佢會自己同你分手

女愈大 愈為錢
佢實預你養佢全家

準備生仔 養仔 仲要養人全家

收啦成班金鐘冇170高嘅毒撚

淘寶

你可以用港女講開果啲原因

人地自食其力 你on 撚鳩

女人窮：你真係中意佢就唔會嫌佢窮嫌佢負資產，分手啦
男人窮：佢真係中意你就唔會俾自己窮/做男人無d上進人點得，分手啦

港式男女平等又贏

你要諗下呢到多數人係咩background

婚姻就係財產債務共享呀
男人中產就要養老婆，女人中產就唔要公屋仔

港式男女平等+連登式階級觀念又贏

樓主自問條件易唔易搵到個好啲丫? 除非你層樓供斷咗, 如果唔係客觀黎睇都唔係太大優勢
你條女屋企為咩爭人錢? 會唔會斷尾? 幾萬蚊唔係咩大數目.問題係會唔會再有第二次。如果係賭毒既話冇得諗, 一定飛。
你條女其實唔係咁差, 佢食用得2000, 買野都係1000, 睇得出唔係大洗, 有時唔係睇你搵到幾多, 而家睇你剩番幾多, 樓主你搵得25000, 仲要供樓養車, 俾你搵到第二件可以滿足到佢拍拖既需要?
娶妻求淑女係啱既, 人會老幾靚既靚女都會變阿嬸, 既然搵到個性格好既做咩唔諗多陣先? 拎到綜援住得公屋既慳慳地唔駛你點養, 住板間房n無果啲先難搞

真心愛佢就應該叫佢唔好再亂洗一千上網買野
買少一千 儲多一千 或者還債

你私樓住港島，九龍定新界啊？ 有冇過千尺呀？揸咩車呀，主要有冇車位，你俾咁少資料好難斷定個女仔配唔配得起你

窮人睇唔起比自己更窮既人,
仲可以講D 咩?

咁佢仲駛乜話租樓住? 9up 有個譜

睇個post既正負皮就知男女冇平等 女仔飛人窮就得，話人唔夠上進 宜家換咗男仔姐

條友假膠嚟

其實從財務上黎講係應該要還清債務先

條女窮，條仔想分手=合理
條仔窮，條女想分手=係雞係公廁

連登定律

飛
拍耐啲會開始洗你錢
等你養

叫佢出黎做
養番你轉頭

廿中有車有樓都係窮人 原來child登個個fg 50k係真架

多小朋友+ 暑假

分手啦講真... 養條女一個都算 要養佢全家 可能仲要孭佢屋企d街數上身 真係不了

諗下呢條女做唔做到你仔女既阿媽。

有點既阿媽就有點既仔女, 你想你仔女有個良好價格觀同性格, 搵個你都欣賞既女人啦。

你可以辛苦d養老婆, 但你都要為你仔女搵個好阿媽。

咩cup先?

的而且確 早啲還清佢好過

點會呀 如果係個男咁廢
條女更加要飛左佢啦

一萬蚊冇前途既工都可以頂到兩年仲諗住做落去，你自己諗諗佢想點

連登女人是原罪

還完債咪鬆動d

其實，如果介意呢d，點解唔了解到一定程度先拍拖
你開得post其實都已經決定好，就直接話佢窮想分啦，唔洗再拖住大家

你肯定？
隔離有個post巴打同條女扑先知條女做過7條仔sp

對方老豆老媽都係拖累緊自己個女

呢位巴打就中肯啦
缺乏財務知識係欠債狀態下仲拎一千黎上網買野唔緊要，咁結婚生仔屋企財政大權咪你揸大旗而且要洗佢腦教育佢點理財囉
但母愛比父愛更重要，有d野係要女人先會俾得到仔女，如果你覺得呢d獨特既野係呢個女人可以俾到你既仔女的話咁結婚生仔都係可以，呢個世界有d女人係真係唔岩做老母
前提係佢肯將財政大權交俾你+只係俾你屌
最怕大咗肚之後原來個仔都唔係你既咁就煩，你知啦依家d女人好撚蠱惑

其實你自己都有父幹
對方幾窮又有乜所謂
最壞情況最多咪唔番工做家處主婦 睇你自己接唔接受到

+1

Sales 都溝
貪人靚咋
做得sales 有咩斤兩 你大概都心中有數啦

on9 佢一個月儲1000都唔覺得儲得少？
同事好人先好笑 咁撚大個都唔識判斷應該用咩黎做簡工既標準？

你都on9
呢d隨時出黎做ptgf日薪多你10倍都得
執到啦

竹門對竹門
木門對木門

咪又係窮撚

估層樓你買咩
搵得25k仲要養車

咁就唔係你條女啦

撚狗PO

屋企要還債 每月用10%人工淘寶
你點期望佢仲會上進

木門對木門 竹門對竹門！ 完

Totally agree
這就是Lv5**既作品

25k揾過個la
我寧願唔拍

好撚中
眼界止根本唔同channel

屋企拎綜緩仲要交3000家用，痴線

原來仲有ft工得10k人工

同你拍左三個幾月
拍左拖先知你屋企好窮
兩老咬老綜 住公屋 屋企差人幾萬
廿中仲返緊D 19 sale工 一皮 6days

你一個月支出大約如下：
3000家用
1000上網買野
2000食 車錢
3000還債

即係你一個月儲到1000

但你就自稱好有上進心
話想同我儲錢結婚 租間樓同居 生小朋友
我儲你老尾閪咩 靠你就成頭家含撚食二手飯都似

所以我地要分手各自冷靜下

一開始都知架啦 你唔係屌完閪就搬呢啲野出黎講呀？

你永遠孤獨一個最好 , 你永遠最愛係錢同自己 ,
佢可以俾一生人最寶貴既野俾你 , 你當佢係負擔

第日要養埋佢老豆老母

諗起都恐怖

個故仔作得幾好
下次再努力

你試下同班港女咁講

你有錢嘅咪得

哦 原來未屌 咁咪分囉 佢都唔啱你條件 何必誤人誤己

agger

即係我覺得男人唔應該下下睇錢囉，不過無上進心就唔得喇
就算自己唔介意，daddy同mummy都唔希望人地結婚之後生活會差過做仔果陣架嘛

你都唔係好愛佢啫 介意咪分囉
分完佢就會變得好上進好為錢

你都好窮

我20歲30k

負資產

作野? sale工得1皮冇commission ?

香港搵1皮仲低賤過賓賓

純粹想知
如果topic係條仔好窮，想分手
會點

條女同你一齊之前知唔知你家底
如果知道先同你一齊當你係水魚嘅機會大啲
不過你條女應該都真係幾純品 屋企咁窮應該細個都唔係讀啲咩好學校 出到嚟又係返呢啲MK工 都仲係處女 呢啲女仔一係就好純品一係就好樣衰

叫條女報政府aco得唔得呀
又招騁啦

玩下咪無所謂
做人世要養埋佢屋企幫佢屋企還埋錢

今時今日仲有人肯返12k工...
大佬你求鳩其返譚仔都16k啦
女嘅仲撚易 返化妝品輕鬆兩三萬
12k都返一來戇鳩 二來係做爛市 真係仆街黎

人都廿中就自己諗啦Ok？

果然連登個個成功人士
btw 你想條女做家庭主婦唔使理佢背景喔,外面啲女背景OK嘅眼光好高,再睇睇啦

人亦能選擇你
祝樓主搵嫁個有錢人

俾張圖嚟睇下巴打幫唔幫到手

乜撚野SALES得一皮 仲要6日

Bye得
中出埋先啦

幾萬蚊都要借?!

唔好分，唔好放條女出黎害人

有料做咩你唔養埋人，定係自己只係好人少少想拎個優越感

唔覺樓主仆街，但勸樓主好好思考再決定
雖然一個連自己都養唔掂既女仔，何來講組織家庭，仲要安於做份無前境既工。講得難聽啲，窮在心境裡。
個個屌樓主自私，如果樓主自私就中出即飛，唔諗同條女有將來啦
記住一句啦
錢可以再搵，人過左去就無架啦

先廿中 就諗長遠 咁做人好辛苦架喎

我同ex 拍咗四年，由啱啱識佢得一個妹到最後追仔越生越多變四朵金花 屋企又窮又要係咁生越來越睇佢屋企唔起最後頂唔順分手

其實lin登真喺好絕，究竟喺好事定壞事，真心相愛又點會介意另一半環境如何，難道又要向現實低頭

佢咁講得出口就證明愛極有限

你唔夠愛你女朋友姐

雙重標準

分囉

都係睇樓主你自己點諗
我覺得樣同身材越耐就越走
性格呢樣可以好耐都唔變
屋企人個到，佢地正常一定早死過你地，對半世左右
勸下你女朋友轉工，同佢講清楚你既目標同想點，傾下先再諗啦

既然你話有樓 咁點解佢話同你結婚後租樓住

養你老母咩
又用男人尊嚴呀
男女平等呢

唔係鍾意人就咪撚煩啦

唔知巴打你幾大, 但到左一個年紀唔係愛就得。

相愛容易相處難, 現實就係咁, 幾愛都好, 背景/性格/學醒見識差太遠都係唔得。

20頭搵28k ching條女返咩

你幾大啊
而家講緊長遠結婚喎
一向結婚都係睇兩家人架啦
老婆永遠唔係最愛果個

女人論壇如果
班sis討論自己條仔窮
就叫分手 比唔到將來

呢度男人倒轉 飛左條女就叫賤人

咁你地女人有無發覺好羞家？

條女冇上進心同安全感

就係愈大先愈想搵番細個果陣拍拖果種無憂無慮，但大愈係無奈，各種壓力困境擠壓住你都無得唔放手

對波有無生濕疹？

教書

我唔係樓主
但長貧難顧
你大d就明

不過樓主條女賣咩先可以得一皮仲要6days

快快手屌多兩屌就拍個pat玩潛水啦

其實結婚就係要雙方都養得掂自己先結
如果唔係真係拖對方後腳
除非真係好有錢同對方唔介意

真係睇你有幾愛，以前識左個住上水公屋既，
單親+有個細10年既細佬

當時自問無咁既能力，到依家有能力都已經追悔莫及

啲女人唔會夠膽答你架

老實講，女人冇學歷，冇事業，又窮
除非好似李嘉欣咁靚
否則憑咩搵個好男人養自己一世？
就憑你比人屌？
閪窿個個女人都有架

咁嘅條件 溝件明星仔都得啦

男人老狗咁多聲氣 又唔願養 又要屌一手閪 唔好同我講男女平等 你個人閪就梗左

叫條女轉工啦屌 無論分唔分都好，轉左份工實冇壞，求其搵份19文員都唔止一皮 近排政府又請人

女： 你點解要咁啊 之前都仲好地地架
男： 係窮啊 DLGH

*樓主你諗清楚 錢可以搵 女冇咗 就係冇咗

九成護士啦咁都要問

佢係咩學歷先

咩樣？

一d 上進心都冇

門當戶對幾時都啱用，由其想向上流

屌那星譚仔呀嬸都皮五

放過人啦

岩呀 分手啦

支持樓主，你一踩落去就等於負責埋佢一家四口既洗費架啦，做老襯都唔係咁做啊

唔會

如果係港女自己無本錢又要有錢男友 就會負皮

但要求雙方條件相若 跟本完全無問題

唔洗唸下話 飛得
Btw 我唔介意幫你要左佢

唔知仲以為有錢到咩地步

如果條女有上進心
樓主會唔會繼續同佢一齊

咁要睇條女乜條件啦

我又唔似啲淨係識扮看透世事既人

太正路
你唔可以諗得連登仔咁理性

佢講得啱，這裡是連登

每月儲一千 要幾耐先結到婚
利申 每月儲緊萬五蚊

條女好慘
你擺得上連登你都有左決定架啦
呢到嘅價值觀，所有女人都係雞係公廁，
窮就一定呃飯食，大家一定會好認同你
最慘係你自己話佢性格9.5/10
感情唔係用自己嘅心去判斷而係用現實
你地都係分手啦，希望你女朋友會發奮洗底

搞笑 搵果兩皮幾以為好多

條女搵咁少都俾三千蚊家用
佢對家人都好有責任心
但你偏偏睇到啲唔好嘅嘢
你算咩男人丫？
你愛佢想佢好都會建議下佢點樣改善生活
你根本就唔愛佢

有儲咪偷笑
得閒整條幾千銀卡數番黎搵你幫手找先dum春
Btw, 條女計劃嘅未來仲有預埋你嘅咪認下囉

呢個堅, 如果走去食 真係落地獄!
你將佢 僅餘 嘅 selling point 都攞走埋

可以引導佢點樣 向上流, 當係分手禮

你同啲女權閪講男女平等先啦
我哋男嘅順佢哋意咋

傾下*

你兩皮五都唔係好有錢咋喎 仲學人養車

唔有錢，夠養自己咪得

大學生優先

認真答你
廿中公屋妹去到九流中學做sales 會仲係處？
仲咁岩同你呢個家境好既飯票拍拖
拍拖得個三個月已經講結婚
仲有，性格唔好，點tum 到你做水魚
呢條女諗諗下幾有心計，呃到樓豬埋單食二手西之餘幫手幫埋全家過好日子 好孝順

醒下啦，條女家境好過你啦on9！

2個老嘢豐衣足食政府養到死為止！你有冇啊？

唔好分呀...

唔好害下個

梗係食左佢隻豬先飛

唔信做sales 一皮
而家請個做沖個d貢茶都16000-17000

有咁多咩 咁樓主叫條女日頭去沖茶，夜晚去讀返個degree好過

一定要養埋佢屋企
所以話啲公屋妹特別貪錢

飛得
大把人性格差別唔大

佢窮唔窮屋企係點都唔係最大問題
同你出街 飲飲食食玩 肯唔肯比翻自己個份先
肯咪無野咯

25k點過壓測 吹大d

咩叫父幹 0收入都過到啦

鬧樓主既人真係好膚淺
依家已經差15k
五年後呢？十年後呢？二十年後呢？
問題根本係佢地唔同世界，學歷上進心眼界對自己對下一代既要求etc
錢只係其中一樣野
反映出黎既個樣野先係大事

人地話首期係咋 重睇啦

用老豆過壓測 之後自己供番唔得?

兩老咬老綜，分得手
宜家就渣乾佢，遲啲就渣乾埋你

留名等睇你比港女話你賤男，剩係睇錢

講真啦 你開得呢個post仲要講到咁難聽
你分手啦放過個女仔
真係鐘意佢你唔會講得出呢d說話
連登真係痴撚線 試下調番轉樓主係男人 嫌條仔屋企咬老綜 搵唔到錢 就即刻俾人負評臭雞
樓主咁有錢去叫雞奶n手西啦

請善用起底功能

你地點識

如果細舖霉到出得1皮，何來有同事

我係嚟睇連登仔雙重標準嘅

搵2萬幾以為人地全家會旨意你養
盡早分左手佢算吧啦

叫佢做半年雞先再分手

介紹比我

你咁自私，寧願晒無謂錢養車都唔賣車慳錢，人地亦未叫你養佢全家. 你人格差到咁，配唔起依個好女仔，分手搵富婆包養la,唔好食咗人隻豬ah

仲有1000元買網上嘢真係一D都唔多，條女唔使食，唔使裝身見人ah

善用起底功能
樓主又男又女咁
仲要係讀緊HD既Ive 仔

快啲叫你女友報aco啦，唔係就做醫院文員

重點錯左啦
女人有幾何婚後會養埋老公屋企人？調返轉就大把case
幾時都講木門對木門 竹門對竹門
無論男女都應該搵返同自己差唔多處境 大家有相似目標 理想
兩邊家境 心態 視野 都差咁遠 點一齊落去

中出咪飛囉

直接講

如果有條女開個post係「條仔好窮，想分手」實比連登仔屌到上天花板

埋單

真心相愛 樓豬唔會開post啦

覺得樓主好衰

Carry佢咪得
自己唔夠料又嫌人地差?

分啦
揀錯老婆結左婚你仲頭痕

佢窮唔係問題，問題係咁都話自己有上進心，毒撚最忌乜嘢

想問出街食飯洗費aa定你比哂？

分囉 大把港女都係咁玩 點解男人唔得？

25k

你算好啦 我好耐之前識左個 廿幾歲人 原來得個中三畢業
剩係識番啲垃圾pt 一個月得三四千蚊 仲要成撚日食lady m 飲starbuck 月光族黎
走都走唔切

租定full pay?
部車供緊定點 有冇樓收租?
真係有料 有籌碼既 咪搵個個

如果男女方都門當戶對
大家人生都可以捱少好多年

其實有好多case 條女搵二三萬 又咪要你搵更多 會話你無上進心 一樣要你俾晒錢

認認真真同佢傾下 佢要搵多d錢 大家既將來先會輕鬆d 如果佢都唔願改變 姐係唔想同你有將來啦

你唔做雞我邊有錢，我無錢點養你

食二手飯笑撚左

如果樓豬係女 所有留言肯定係 港女/男人無錢就係原罪

真係鍾意幾時會嫌窮
到你識到第二個有錢女
就唔好人地嫌番你窮

低鳩能

俾樣睇下

係因為見得港女POST太多, 而家見到「條女好窮，想分手」咪多正評囉

女既如果嫌另一半窮就被辱罪為拜金，臭西，港女

咁個男嫌條女窮應該係咩？

10K 返6日 仲衰過保安喎

仲要差人錢,佢理財都唔多好

男人可以仆街到趙完鬆
唔知樓主係咪個種人呢

問心，你打得出喱段野
有幾鍾意你條女心照啦

分手唔係放過你自己，係放過佢

似覺得你有錢，然後同你一齊

女人係想同你有將來，但要你俾個將來佢
咁簡單既道理你都唔明

咪係
依家sasa sales 個啲 分花紅分到肥肥啦

我都考慮緊

依個真

如果係女開post case 調轉 連登仔實屌到條女一棟都無

正解
女人可以嫌男人窮
點解男人嫌女人窮就又小家又無料又唔肯carry人乜乜柒柒？
女人可以嫌男人拖累佢，男人唔可以嫌女人拖累佢？
你地唔係追求性別平等既咩
試下條仔屋企欠債睇下點（雖然供緊樓姐係欠緊銀行幾球）

呢d女一定中出即飛無手軟

如果講到出口叫佢轉過份工佢都唔識做既話，呢個女仔幫唔落啦。屋企人係點無得揀，但自己都無上進心啦喎...

求放過, 一手西唔多嫁啦
佢窮唔窮唔關事, 結左婚做家庭主婦夠會無收入啦,
咁係咪無收入就要離婚 ?
問題係你養唔養得起姐. 25K又唔係多, 所以俾佢搵過更好嫁啦

性格會隨年紀變，特別係女人。

所以 你懂的

中出飛啦

你咁嫌棄了，直接分手囉

第一段講左搵幾多錢既女人都想男人俾個將來佢地

其實第二段都係叫樓主睇下大家有沒心一齊走落去

係窮呀 屌你個閪

分啦
條女成家包括佢自己都好唔掂 講緊價值觀
靠政府養同蝗有咩分別
條女明知自己屋企爭人錢 好心就揾份人工高啲嘅工啦 做pt sales勤力啲都有一皮 更何況ft
咁叫上進？
仲話學人生仔 識撚教咩 學呀公呀婆同老母咁廢？

問佢借錢

又話條女plan 租間樓同居
又話自己有私樓

即係點？

樓主想條女同佢合租間屋 又食又拎

睇呢個post comments就唔怪得港女嫌港男窮又唔肯一齊捱

樓主間私樓咪又係樓主老豆

又話有車
跟住又話遲啲想養架車
假膠 ？

屌你個閪 又係你個假膠，真心左
真心埋右

如果是一手西靚女，莫講幾萬，一百萬都幫佢還

另一面諗 呢啲女無乜要求 易養

萬幾重買化妝就飛撚左佢啦

鴨？

但遲啲要養佢成頭家

你如果真係有本事, 使乜咁介意條女窮唔窮? 養埋條女都仲得啦

如果屋企2件有手有腳都唔番工其實成個屋企既價值觀都會好有問題,亦包括條女本身同兄弟姐妹, 好多細節位只係味住落感受唔到, 如果樓主講既野係真咁條女一定係負資產, 即使自己係湣在中產唔等於要養佢全家, 大把選擇.

你都含撚啦，得果廿幾k，月入無十萬咪上連登啦

廿中先搵25k
你都好撚窮

食屎啦樓主
拍拖為錢你去做鴨啦

同事又好人

師兄睇黎有野爆

時
咁都有得做新聞，白粉報真係痴撚線

當佢自己份報紙寫？

重點係條女點諗.係唔係乜都為屋企果D人.如果唔係.佢由佢家人窮,你地有你地成家,你驚乜

斷供未?

我覺得窮唔緊要，但唔好安於現況，可以諗辦法搵份好啲既工。 最怕係有啲不思進取，本身環境唔好，仲要興趣行先。

如果明知自己窮都唔為將來打算，唔搵過份工，諗住靠戈一皮野過世，咁真係含得撚。雖然有時窮真係未必係錯，上一代冇錢下一代係好難發圍，但係如果連想改進既心都冇，就想同另一半過世，咁重衰過窮
樓主可以考慮下同佢傾下，如果佢窮得離又冇志氣既話，都係趁早bye bye啦，唔係既話日後盞拖累自己，社會就係咁現實，唔通真係有愛情可以飲水飽咩

直接講紅字

掉番轉男搵10000, 女25000

一面倒叫分手........

估唔好有人叫養全家

學下潘杰(軍師)

條女都控制唔到自己屋企人既事嫁喎
肯幫屋企還清真係好乖女
樓主搵得果兩皮幾咁少係養唔到佢既
繼續感化佢進修上進
真係愛對方 公一份婆一份都唔難成家啦！

樓主幾歲，做盛行？

唔等於養全家唔代表唔會發生
如果真係發生左 真係大把選擇？